點解netflix大堆頭idea唔差都可以拍到咁差

伏左幾次已經唔想再睇 特別係電影

拍得好就上戲院啦

完全正確

唔少都幾伏

爛片有爛片嘅討論價值

不要再説了，琴日先睇完2套爛片

上面個幾位都比個例子參考下，等人唔洗中伏

死亡筆記

唔伏唔知身體好呀